你地班死人cold call狗幾撚時死

已經block撚晒d電話
仲可以幾日打黎一次
勁到whatsapp騷擾我
仲用埋133打黎
阻撚住地球轉 仆街死啦屌

有無人有一樣既煩惱

又一個唔撚識用小熊既傻閪

用緊iPhone